有冇試過女仔覆得極慢 但又肯出街 姐係點

同佢傾閒計可能幾日先覆 但約佢出街又會秒覆 出街有講有笑 又行得好埋 有時佢會主動有啲body contact , 食左4次飯 有時係佢請添 但message又咁冷淡

唔中意覆msg

當你係兵

屌緊閪點覆屌完成手閪水點覆
見你約佢，以為有閪屌咪秒回
點知你又唔屌

有
同佢出過幾次街
但平時就覆得極慢
成日見佢好得閒但就話好忙先唔得閒覆我
但同佢出街食飯嗰陣有時又會請我
之後仲同我講佢都鍾意我
但又會成日同其他男仔一齊
過咗幾個月就話其實佢冇鍾意過我

有時唔記得睇

認真！

因為唔想應你條柒頭

幾日先覆當你係狗

佢淨係想被你屌唔想同你拍拖

咁伊啲情況點進一步 , message 傾咁少連flirt 都冇得flirt , 淨係靠出街進展有啲怪

咁最尾係你出街個時同佢表白定點 , 跟住你就冇再約 ?

有次同佢表白
之後佢同我講佢都鍾意我
但又會成日同其他男仔一齊
搵佢又係成日都話唔得閒覆咁
之後過咗幾個月佢就突然間話其實冇鍾意過我
不如做返fd
我直接block柒咗佢就算

試過
出街冇一刻佢唔講野
成日見到上線中，但message隔日先覆

有意思實秒覆

agger

姐係你地一齊過一排 但佢都同其他仔單獨出街 ? 成件事好弱智

間歇性秒覆 , 姐係出街前一日問佢想去邊個啲會秒覆傾一陣 , 但平時就多數覆得勁慢 , 姐係交流時間好似剩係得番出街咁